［真人真事］愛情中嘅所謂equilibrium究竟可以last幾耐

好耐好耐無update 返
最近扮工時間實在太悶
睇到有個巴打ge中學經歷令我想繼續打返呢個未完既真人經歷。
原post

重新整理過再post多次，無咁亂

引言
兩個人真正愛上既機率，就好似demand supply curve 咁，當supply同demand嘅amount 一樣，先會出現啱啱好嘅結果，而愛情，亦都係咁樣，可能有人會覺得，愛情邊有咁計。但係，當兩個都咁愛大家，嗰陣，先會產生equilibrium般嘅愛情。

我嘅故事，其實都係一般中學生拍拖嘅平常事，但唔同嘅，可能係我自細因為父母婚姻關係影響底下不知不覺形成咗嘅抑鬱，就算有咩唔開心，我都會屈埋屈埋，以前會嘗試寫日記形式，寫低每一日發生咩事，但隔幾年睇返，見到係啲唔開心嘅嘢，又會再一次唔開心，惡性循環⋯⋯而我中學出現嘅果段感情，差啲令我一蹶不振，幸而，幾年前已經放低左。身邊都有朋友因為感情受創引致抑鬱復發，差啲自殺，令我再一次關注情緒問題真係會影響一個人嘅一生。

2011、夏

過咗F.3，已經分科分班，意味住嚟緊三年都會喺沈悶枯燥嘅讀書生活中度過。我平靜嘅生活，就喺F.4復活節期間改變咗。

F.4開始真係好煩，成日都要草OLE時數同活動，今次，咁啱係全班同學一齊參加嘅跳舞活動。

未開始我已經係咁同同班的Suka講：「一陣點好？拉筋最痛苦。」

Suka話：「好彩我柔軟度好！」見到自信爆棚嘅佢我忍唔住反咗個白眼。呢個時候，跳舞老師喺台上講：「好啦，咁多位同學仔，我地宜家要兩個人一組幫手做拉筋。」

「下，點兩個人幫手吖？！」好多同學議論紛紛。

跳舞老師隨機點咗兩個瘦削嘅男仔，佢哋一副唔情願嘅樣，大家都喺度睇食花生。而其中一個男仔，將會係我黎緊要講嘅呢個人。

初·識

「快啲出嚟喇！」啲同學仔係咁起哄。「睇下，健人又怕醜啦！睇下佢耳仔幾紅！哇哇哇！佢紅都面曬喇！」紅都面曬，我諗大部分兩登人都知呢個gag 嘅。

健人同阿朗兩個人好合拍咁喺老師指導底下，完全冇難度咁做到對我來講簡直冇可能做到嘅高難度動作。阿朗同健人背對背，大家兩對手撟住大家，阿朗聽著老師叫佢慢慢將條腰向下彎，健人配合佢，慢慢鬆開手，佢成個人癱軟咁訓咗喺阿朗身上。跟著佢哋好似俾老師玩咁，做完一個又一個熱身，過左一個鐘，我地就放學啦，老師話下個星期先開始學跳舞wow ，總之就甩難喇！

放學之後，我一支箭咁返到屋企9秒9開電腦，login MSN ，嗰陣時，算係末代MSN人掛。我係一個宅女，雖然放學有時都會同朋友周圍去行，不過絕大多數情況，我有得早返屋企，就會即刻返屋企。中學年代，可能煲劇、打機真係太吸引喇。

玩到差唔多六點半，我就要做家務，洗米煮飯，煮餸。因為我屋企好注重家庭生活，注重健康。我每日都係等屋企人放工返來食完飯，先有返自己私人時間。

做咗一陣功課，果陣中文係我強項，好快就做曬，英文只係做news cutting ，都唔難做。但數學，唉，有一條唔識。

咁我呢，印象中入咗F.4呢班本身好多同學以前都識嘅，有啲始終學期開始冇耐，唔算識，但我MSN都會照ADD一啲各科勁人，咁我當然ADD咗健人，因為啱啱term test 完，老師公開讚過佢，話佢係數學全班第一，而我，老師都有讚我中文考第一。講到我個名嗰陣，我同健人四目交接，不經意遙遠咁望咗一眼。

我望住自己本數學書，睇多一次example，點知都係唔識做。我無奈地放棄，碌下MSN睇下邊個online ，我自己習慣set 忙碌，因為就算有人搵都唔會有聲。我平時做數學功課一遇到唔識一定會搵阿嘉（健人一個兄弟，我地F.3就認識），點知佢今晚冇online，我望下MSN，見到數學全班第一on緊，我唔想亂做功課，惟有厚著面皮咁sd咗去問佢，「數學第一名，可唔可以教下我第X題呀？唔該曬！」

打完呢句sd咗過去，我就出房食生果了。[/size=6]

初識·下集

過左大概45分鐘，我食左飯同生果，重新返到房入面。

見到MSN有人搵，我下意識㩒出嚟睇，原來係健人覆咗我。
我以為係普通講條題目個答案，點知佢解釋得好詳細，講埋點解會咁做，步驟好清晰! 連我呢個數學白癡都睇得明，我睇完真心覆返佢：「真係好多謝你呀，全班數學第一！」

估唔到佢秒回我：「唔洗客氣，全班中文第一。」

之後我就覆咗個表情就冇再覆，因為係時候準備訓覺。中學時代嘅我，家教算好嚴，電腦唔可以開太夜，屋企人要我做完功課就盡量11點前訓覺。

唔知點解，我夜晚嗰陣諗，莫非健人教個個同學都會咁詳細？同時，亦由嗰陣時開始，我唔再靜係得阿嘉可以問數學，之後健人亦都開始一放學就返屋企ON MSN，每日放學返去都見到佢online，而MSN 呢個聊天工具亦都開展咗我地之後嘅所有嘢。

好懷念用MSN

MSN·日常

中四嘅生活，比起以前，開始忙碌起黎，但又無中五、中六咁忙，亦都無認真霖過要補習。

有一日，我好似平時咁同朋友行路返屋企，我唔多中意坐車，反正屋企唔算遠，最多行半個鐘，又可以同朋友傾下計，講下D搞笑野。

下晝4:10我返到屋企，係開電腦既幾分鐘內順便換校服，再沖杯水放係電腦隔離，唔洗一陣再去拎。

「咁早返到屋企？」MSN有人搵我，係健人。我好訝異，佢都幾早返到屋企渦。

「你都好早渦！」我毫不掩飾直接答佢。

「我喺車度見到你同朋友返屋企。」我霖，佢係咪咁岩見到呢?

「我日日都同佢哋返屋企呀，我都成日見到你同阿朗一齊等車～」SD既同時自己都笑左，佢地身高差唔多，總之企埋一齊就特別搞笑。

「我地倆個毒男嘛，放學都係返屋企，我估唔到你都咁早返到屋企姐。」佢貌似想八我既生活。

「我煲劇先，唔傾住。掰掰。」熄左MSN，特別電腦白癡既我一直以為熄左個軟件，網速就會快一點，哈哈。滑鼠打開<<宮鎖心玉>>，悠哉悠哉咁樣展開了我日常放學的活動。

題外話 :以前的確幾hit大陸劇，但舊年6月開始先知道，呢D電視劇都係想D國民變到越黎越無腦。

係呀。
新一代既人就未必明啦

睇到個標題，覺得應該好睇
lm先

多謝你先

班會活動·契機上集

不知不覺已經黎到四月喇，仲記得果陣認識健人只不過一個月，而佢都成日搵我，令到我覺得呢個人唔會消失咁樣。

四月既某一日，班主任係Econ堂講：「今個禮拜六我地去大美督BBQ啦好冇？」全班起哄贊成，班主任同我地既關係亦師亦友，唔似其他班咁太有距離感。呢個亦都係之後夠敢放開心扉同呢個班主任講自己咁多年黎既鬱結，佢算係第一個老師令我咁放心，佢真係好有心想醫好我既抑鬱，無記錯佢讀U果陣minor 心理學。

來到班會活動日前一晚，健人之前同我用MSN傾計果陣已經同我交換左手機號碼，果個年代，wtsapp仲未開始普及，我同佢都未有智能手機。所以，因為方便傾計，我地就開始了每個月用$8/月SD短訊(果陣中移可以SD無限條。)

「你聽日同邊個去呀？」健人見我未開MSN，就MSG我。

「應該同XX（女，非重要人物，以免大家記太多名），佢離我屋企近，可以陪我去大埔等大家一齊坐小巴。」我照直講。

「我仲諗住約你同我一齊同埋我班兄弟一齊去添。」然而我見到呢句說話既時候，都係忍唔住心底裡開心左一陣。

「唔洗啦，我靜係同阿嘉熟咋，其他都唔熟。」阿嘉係我之前提過話係健人一個兄弟，佢好在意阿嘉既存在，以後甚至同我講過想比佢更加早認識我，但其實我同阿嘉只係普通朋友。

「哦，咁好啦。」我感覺到對方唔係幾想再傾落去。但果陣我唔知點解，所以無再回覆。

班會活動·契機下集

好快就到左班會活動呢一日，其實我都好期待，一黎自己班好有歸屬感，二黎因為可以見到健人。

一大朝早，我就準備好同朋友約埋一齊出發。去到大埔等全部人一齊搭小巴去大美督，我地班太多人，所以分開兩架車上去。我同女仔一班車，男仔就下班車。

咁去到果邊，男仔就好主動去BBQ個位到起爐，大家好快就開始燒野食。咁阿嘉係一路都玩開，佢就好唔客氣咁不停叫我燒野食，我見得閒就順便幫手咁。如是者，其他女仔都幫手燒，D男仔就會好唔客氣咁食。食左個幾鐘，部分同學唔想不停坐係到，想周圍行下，於是有人提議去踩單車。我第一個和應，因為我好中意踩單車。

我同同學一齊去租單車，租完一齊出發。我完全着錯服飾去玩，對boot好多繩，踩果陣都幾危險下，不停同條鏈纏埋一齊，差D炒車。好彩D女仔會提我，我地成班識踩既就好快踩完一大圈落返去BBQ入口迴旋處。

離遠望過去，已經見到健人同阿朗比其他同學教佢地踩單車，佢地好搞笑，踩極都平衡唔到。佢見到我踩過黎，係咁話「我就黎學識啦!」我「哦」左一聲就去教我兩個朋友踩。

去到夜晚，我地踩到星星都出埋黎先走。走果陣，我地都係搭小巴。咁岩，今次我地係同一架小巴。個司機話其中兩個要搵人抱住坐矮D就可以全班一齊車曬。健人要比人抱住坐，大家都笑到佢紅都面曬。

返到大埔火車站，佢SD MSG黎「我想送你返屋企。」

因為我同佢只係隔一個站，我驚其他人亂講，所以下意識咁回覆左「唔洗啦!有女仔朋友同我住得近，我同佢走得啦。」

覆完我就抬頭同大家講拜拜，望左佢一眼我就同朋友一齊急急腳走，因為屋企人催我快D返去。

果陣開始覺得有D曖昧，但又好享受呢種感覺，總言之同之前既感覺好似唔同左咁。返到屋企，又係不停msg傾。

緣--默默無語

好記得對佢既第一印象，係佢無開電話出去(以前中學規定朝早交電話去校務處，放學再拎返)，上緊數學堂。突然間韓文歌<默默無語>響起，因為我都好中意睇<<原來是美男>>，所以特別記得呢首歌。

老師話，「邊個既電話響?」 大家知道聲音既來源係邊到，所以全部人望住佢果邊既方向。佢可能擔心老師抓，好老實交電話出黎。因為佢係全班數學第一，我地又上緊數學堂，老師就放過佢。

突然間有一次MSG緊，我提起「你既電話鈴聲係默默無語渦!」
佢話「咁你都記得><!!」
「你電話上堂突然咁大聲響，好難叫人唔記得渦 哈哈」我忍唔住窒下佢。

如是者，我地都係無意中越傾越密，搞到佢D兄弟以為佢拍拖。但果陣，我地都未知對方點霖。

俾佢兄弟發現(上)

健人既兄弟好留意佢，因為佢成日都同我msg，但大家唔知果個女仔係邊個，不停系到估。可能曖昧永遠係愛情最美既時刻，因為仲未得到......

果陣微博岩開始多人用，我就多數用黎記錄自己既生活。咁岩，無意中同健人講過，但我從來都無同佢講過AC，最後勁恐怖...佢竟然搵到，仲睇曬我所有野。

我最新post左話去配眼鏡，佢見到即刻msn我，我過左好耐先知，因為我掛住煲劇。

「你幾時去配呀? 」
「呢幾日掛。」
「洗唔洗我陪你?」
「我妹陪我」
「配完影俾我睇下」
「我PO你咪睇到囉。」

之後我嫌網速慢，就唔開MSN。健人以為我唔想理佢，就MSG我，「做咩OFF左既?係咪我太煩啦?」我見到佢亂霖，所以即刻覆返佢，「我睇緊online電影呀」
「邊套呀我又睇!」
「屬於你的我的初戀」
之後我地就繼續睇電影了。
但我估唔到，之後佢一個舉動，差D令大家既關係一發不可收拾......

幫推

支持

你好D未呀

未 差咗

試下邊個都唔好諗...
你成日諗住佢都唔會返黎
不如睇下身邊有冇其他鍾意既人
雖然以後既地位未必高過你心入面果個人
但點都好過停滯不前...

我打回原形覺得自己 灰左兩個月 個人變得冇哂自信

試下del左佢contact
唔好睇佢任何既update

有時會係度諗，究竟自己做到咁為乜嘢，做咁多，扮唔care佢都係為咗自己可以可以同佢熟番，做個所謂朋友，問你夠唔夠口罩究竟係咩原因? 真係擔心你先至咁，點解佢可以做到咁絕情，我已經扮到唔care，但到頭來都只係最多可以做到朋友.....

可唔可以跌個人比我去愛

依家屈住屈住真係好辛苦.....
日日係屋企又冇嘢做.....
我真係好驚有一日頂唔住

好驚自己有一日忍唔住... 雖然我知佢一啲責任都無，但係我覺得自己好似咩都無晒咁

我知現實其實佢對件事冇任何責任，但我真係好辛苦....

呢個肺炎真係玩死咗我

撐住呀巴打
我以前都經歷過好幾年既絕望
我明你感受
唔好逼自己
當去到差唔多既時候
或者會有新既人出現呢

你過得幾唔好
對佢黎講一D都唔重要
但係
你身邊既朋友或者家人都會擔心㗎
雖然我知你一定係掩飾自己
不過
放過自己啦...
有咩唔開心
記錄低
唔好屈埋

冇返工？
定home office
太得閒就會諗返以前

怕死辭咗職

本身返咩

有好多以前嘅朋友已經唔再聯絡，最熟果幾個有啲就係外地，有啲就未夠膽講感情／情緒問題，最好嗰個就係佢，我發現失戀都唔可怕，最可怕係連一個傾訴對像都無 而家每日都想嘔 悶悶不樂咁... 真係好辛苦

普通嘢嚟，不過屋企唔憂米 所以ok...

打機係網上同人傾？
都算係一個傾訴渠道

好有作嘔嘅感覺

Rich

之前打個故就係想咁樣 打到一半就更加depressed 而家想死咁滯

唔係....

多謝你呀絲打

唔怕講 我依家係咁俾緊藉口自己自己嘅人生仲係有意思

點會冇意思
黑警先應該抵死
留返條命
煲地相見：）

推介你聽一首歌
《我的事不關你的事》台灣歌手唱的
希望
聽完你好好釋放下....

好

幾好

如果你遲D有呢種境界就這麼已經痊癒

好怕自己未抹除佢陰影就有新女朋友

咁對兩個人都唔公平...

有啱嘅人溝唔通唔受咩 我學識左 時間不等人 如果我早啲出手 已經一齊左 可惜優柔寡斷

下次把握好機會

俾佢兄弟發現(下)
每晚食完飯，我都習慣開住電腦做功課，可能係唔識做要開MSN問朋友，都可能係我開住等某個人?
噔── 噔──
「做完功課未呀?」終於等到佢搵我。
「差唔多啦，你呢?」我幾乎係秒回。
「做曬啦，今日D功課好易做。」我即刻霖到佢個樣有幾得戚。
我繼續做功課，睇完無即刻回。
「係啦，你配左眼鏡未?」見我無覆，又繼續問我。
「琴日拎左啦。」
「我想睇下，有無自拍?」我覺得自己個樣好薯，所以拒絕左。
「你戴起上黎一定好得意，SD俾我睇下啦。」佢仲係唔死心。
「SD都得，交換自拍。」我量佢都唔敢SD俾我。
過左幾分鐘......
噔── 噔──
竟然真係SD左自拍俾我，我拎完眼鏡又真係靜係影左一張，戴完眼鏡個樣完全唔似自己，好MK，唉算，SD一張好了。
「好得意啊!!!!」估唔到佢竟然覺得好睇。
「咪玩啦，咁薯。」
「真心架!!唔信我即刻換你做icon，大家都一定覺得好睇。」三秒之後，我見到自己既自拍做左佢msn icon。
「喂呀換返佢呀，一陣俾人見到誤會啦。」我好心急，我驚多人online見到。又覺得嬲嬲地，所以以其人之道還治其人之身，我用佢自拍做我msn icon。
我火遮眼，無留意佢有兄弟宜家online緊。達哥見到健人msn icon轉左我自拍，佢msn我「你地一齊左?」
我大嚇親，即刻換返普通icon，「無D咁既事，玩下姐。」覆完我秒速off左。
健人搵我唔到，知我嬲左。過左幾分鐘，電話響。
我望下螢幕，健人有兩條未讀訊息。

── 唔好嬲啦，我已經換返自己icon啦。
── 唔好唔理我啦.....

──「你玩得起，我玩唔起。」我覺得自己宜家好無面，好唔知點咁。
──「邊個話我係玩。我唔係玩。」佢秒回我。
──「咁你以後唔好用我D相做icon!!!你又唔係中意我!」我好唔開心，我覺得自己好似俾人玩咁。
──「你梗係想我唔係中意你，因為你完全無霖過我會中意你!」我晴天霹靂，完全無霖過佢會咁講。坦白講，我心底係有少少雀躍，但同時我又即刻同自己講，我地係兩個世界既人，我大過佢，佢中意我只係因為我暫時好睇。我越霖越傷心，我好想返去仲未識佢既日子......所以我覆得好絕。
──「我今日當無聽過呢D說話，我地仲係朋友，如果你仲當我係朋友既話。」
打完我就熄左電話，我唔想自己對佢心存希望。
反正宜家係復活節，有排都見佢唔到，我地都忘記所有野......

樓主其實係咪都鍾意佢

睇埋落去就知
唔劇透住

幾時出

睇下一陣忙唔忙唔忙會出1-2章
話說係琴日睇完另一個post
一D傷心既感覺又返返黎
所以先繼續打返

你勾起左我好多回憶

SOR

「我今日當無聽過呢D說話，我地仲係朋友，如果你仲當我係朋友既話。」
睇到呢度 係地鐵爭d喊左出黎
洗唔洗咁撚絕呀

健人的暗戀(上)

原來當曖昧被真實狠狠捅破之後，兩個人真的會無所適從的......
當其中一個人勇敢表白之後，佢就要承受有機會未開始先失戀既後果，雖然我知自己係個毒男，最多都係個讀得下書既毒男，佢又點會睇得上我呢?

半年前
F.4派左第一次term test 成績，大雄班主任話，「今次我地將會按成績黎揀位坐!」我聽完好開心，因為起碼我可以自己選擇同阿希既客觀距離。
「我宜家特別想讚下各科拎第一既同學，希望你地之後都可以保持落去。英文第一係阿君，中文第一係阿希......」聽到佢個名之後我即刻望過去佢到，佢好低調，唔驕傲，睇落好靜。

「數學第一係健人，仲要係滿分!」全班同學既目光都望過黎我到，我對眼始終係望住佢，好期望佢會望我。當同學開始拍手果陣，佢終於望向我，我地四目相投，我眼定定咁望住佢，佢突然見到我望實佢，眼神即刻望向第二到迴避我，對佢黎講，我只不過係一個同班既陌生人。

因為好想佢開始注意我，所以當一落堂果陣，我地成班男仔就會圍埋一齊吹水，我地會霸左其他人既位黎坐。而我，每一次都靜係會坐同一個位。
我羨慕阿嘉係佢同位，每日可以同佢講野，可以因為D搞笑野而一齊笑。我為左令佢注意我，我次次打鐘上堂都特登唔返埋位住，我知佢去左隔離班搵朋友玩，佢一返黎就會見到我。

果然，佢行緊黎我到了，我扮睇唔到，繼續同阿嘉吹水。
「起身啦同學，老師黎緊啦。」呢句係佢同我講既第一句說話，聽落唔係典型溫柔型女仔既聲線，而係一把好男仔頭但又有D搞笑既聲音。
「唔好意思啊，俾返你坐。」我對住佢笑左下就起身去返自己位，我同佢個位真係隔得好遠，佢係第一排最後，我係第四排最前。
可能愛情的最大距離就係，明明都無機會認識，個天仲要令你地坐到咁遠，望都好難望到。

皇天不負苦心人，終於俾我等到機會了。班主任俾成績好既人揀位先，
我同男班長係朋友，我地兩個成績都排前幾。所以，我地揀先，我呃男班長話對眼視力唔好，唔可以坐側邊，只可以坐中間兩排，我地揀左第二排最後，呢個位同佢本身坐緊既位隔住一個人。唔知佢會揀坐邊呢?
佢成績偏科，俾英文同數學拉低，排二十幾，全班黎講算係中間。輪到佢揀了，佢行緊黎我呢邊，突然前面有個女仔拉住佢，要佢同佢坐。可惡，最後佢坐第一排第二行，我地之間，隔住五六個人。

但都算好，起碼無之前咁遠......

因為自己本身因為屋企關係有情緒問題，佢唔想受傷，所以佢唯有逃避..呢樣到後來班主任同佢治療情緒病都有關聯。

推

可唔可以唔好打「霖」「系」..
諗 係！

係公司太悶，所以繼續打埋落去...
雖然係自己既經歷，
萬一佢見到呢個post，唔洗諗咁多，
只係記錄，並無其他意思。

好啦，去文啦。

健人的暗戀(下)

自從調完位之後，我可以近好多望佢，有陣時見到佢擰轉頭望後面同其他人傾計，因為我成日望佢，佢發現之後好似有少少警惕咁。但係，調位之後佢無再同阿嘉坐，我就再無藉口去接近佢。每日只可以得個望字，又無機會講野，好鬱悶......

如是者大概過左半年，有一晚九點，我好似平時咁一早做完功課，係到上網，聽下歌。突然，msn既通知聲響起──
「數學第一名，可唔可以教下我第X題呀？唔該曬！」我望下電腦，再捽下對眼，我係咪發夢，佢竟然問我功課，我開心到唔識形容。我即刻搵返本數學功課出黎，因為佢數學只係合格多D，我就照佢程度去簡單化解俾佢聽，打得好詳細，再睇下自己有無打錯字，check完我就覆返佢。

msn完佢一個鐘都無覆我，係咪我講得唔夠清楚呢? 定係佢睇完答案就算，唔想理我呢? 當我個心忐忑不安既時候，msn終於響左──
「真係好多謝你呀，全班數學第一！」咁係咪代表左佢其實都有留意我呢?
「唔洗客氣，全班中文第一。」我即刻覆佢，我驚佢好快off。果然，我覆完呢句佢就off左。但對我黎講，起碼可以開始認識佢了。
之後，我成日都有意無意咁msn搵佢，放學返到屋企一定會搵佢，好想了解佢多D。當佢同我講既電視劇、電影，我都即刻上網睇，因為我想同佢有共同話題。

我仲想同佢傾多D計，所以厚住面皮問佢拎電話。到左去大美督果日，完左我好想送佢返屋企，唔知係咪俾佢發現左我中意佢，佢開始避我。
我好想了解佢所有過去，我知佢有開微博，所以偷偷地係兄弟既ac搵到佢。佢微博入邊所有自拍我都down曬，唉係咪痴線。

我同佢表白既前兩日，俾佢知道左我搵到佢微博，又搵到佢既私人blog，佢大嚇親，因為我同佢講左，「我想知多D關於你既野。」可惜佢扮傻，話朋友之間問就OK。我隱約覺得，其實佢對我係有好感，但好似又因為某D野而掩飾緊自己咁。所以，我決定大膽D。

兩日後既夜晚，當佢sd左戴眼鏡既自拍俾我，我即刻換左佢做我msn icon。佢有D嬲，所以用返我自拍做icon。幾分鐘後，佢換返自己icon就off左。我有D後悔，太心急嚇親佢，但我唔想繼續曖昧落去。我即刻sd msg俾佢。佢覆返我話我係玩，我好緊張佢誤會，所以唔經大腦就sd左出去──「你梗係想我唔係中意你，因為你完全無霖過我會中意你!」
我同佢表白左。

過左一陣，我收到既回覆係 :
「我今日當無聽過呢D說話，我地仲係朋友，如果你仲當我係朋友既話。」

我有咩可能當你做朋友，你知唔知我中意左你半年了......

一個月的視而不見

自從戈日拒絕健人開始，我同佢又回復返兩條距離永遠唔會變既平行線。我不停同自己講，以前唔識佢咪又係咁，好快就會變返之前既自己。但係佢似乎無諗過當無事發生咁，每日上堂既視線都依然好強烈......

有一日，我同位女同學上緊堂既時候突然同我傳紙仔，我拎左過黎放係櫃桶睇。
「你係咪唔開心呀?見你好似悶悶不樂咁既。」我心諗，有無咁明顯。但因為我同佢唔熟，所以我無打算同佢講真話。
「無事呀我，最近有D攰姐。^_^」

戈日返到屋企，我如常開左MSN，見到佢已經係到，我即刻set左大家睇唔到我online。過左一陣，我MSN有聲，真係佢。
──我知你係到。
──原來我咁令你討厭。
──你話我知，你要點先肯真正面對我......

我睇完直接off左msn，我都唔知自己宜家想點。有D野唔係我想改變就改變到，我同佢之間，永遠都會隔住兩年......

如是者過左一個禮拜，我小息戈陣一定要去男班長戈到交回條，我要繞過健人先去到男班長個位。經過佢戈陣，我扮睇唔到佢，就咁行過。
佢一直耷低頭，而我交完都直接出左班房。

最近我係咁loap同一首歌，覺得歌詞好啱宜家既心境。
有的時候我寧願 你對我壞一點
無法停止幻想我們的永遠
愛你是孤單的心事 不懂你微笑的意思
只能像一朵向日葵在夜裡默默的堅持

但我唔想佢知道......

樓主加油
個故寫得好好
好想繼續睇落去

其實係自己既經歷

真人真事往往係最動人
亦都最令人傷心嘅
樓豬好啲未

冇事啦宜家
已經釋懷左
不過都唔係太想見得返呢個人

即係你地最後冇一齊？

你哋過左幾耐先搵下一個target

哈哈 睇埋落去就知了
不過可以講定係sad ending

其實我都經歷過差唔多嘅野 明明好似雙方都有意

你地係一齊完分開？

曖昧過 冇一齊

中學時期？

大學 想問你地最後點解不了了之嘅

我地係中學
唔係每段感情都可以開花結果既

你用左幾耐先放底

兩年..

其實我都未放低 已經五個月左右 亦都唔打算放住 打算再等下

慢慢你就會覺得
等 會令到自己完全唔似自己

但明明你都係鍾意個男仔 點解最後都會sad ending

太多不明朗原因啦，好多時
男仔第一次拍拖係學點拍拖

塔羅牌的答案(上)

不知不覺都加入左呢個大家庭半年有多啦，慢熱既我雖然唔多男仔朋友，但都會幾個女仔朋友同我一齊共進退... ...

阿湯係我其中一個女仔朋友，戈陣佢同我一齊追韓星，小息就開課室電腦、音響一齊聽韓文歌，搞到成班男仔都洗埋腦，Bigbang、少女時代 、Shinee、Teentop、Beast......全班都好中意一齊個個禮拜追live。

有一日，阿湯突然好似唔多出聲，平時佢好中意同朋友傾計，但今日個樣睇落悶悶不樂咁。「你搞咩呀?」我行埋去佢隔離，坐係佢身邊。
「無咩呀... ...」似乎唔係一般唔開心咁。
「喂! 你地玩唔玩塔羅牌，我最近新買架。」阿君拎住塔羅牌過黎坐低左。
「準唔準架?」我忍唔住問。
「聽聞呢要持有戈盒牌既人拎牌，唔俾其他人掂過就準，你地可以黎試下啊!」阿君開左盒牌係到。
其實我都想知個結果，可能當時既我完全唔信自己，我都唔知同佢可以點處理。所以我都想試下塔羅牌俾唔俾到答案我。
「我想試先。」我同阿君講。
「好啊，你最近有咩煩惱或者你想問D咩?你先抽左牌先。」阿君講完，隔離D女仔等緊我答。
因為距離宜家都有一大段日子，我自己已經唔太記得抽幾多張牌，每一張牌既名稱同解說，我靜係記得果張阿君手上我抽中既其中一張牌......
「我想問同一個人既感情未來。」我真係好想知道，如果答案話俾我知我唔應該繼續落去，我會stop自己。
「綜合曬咁多張牌黎講，你同佢係呢一刻係互相中意大家，有好強的吸引力。但係，你問既係未來，呢張牌既解說係空白，答案係未知。」阿君拎完牌即刻搵返塔羅牌書既解說讀俾我聽。

原來係未知，咁即係以後唔會有可能，就算有幾中意又點......
聽完我好失落，戈刻情緒突然失控，自己忍唔住眼濕濕，阿君講完忍唔住望住我同我講，「你同佢宜家應該未開始，但你應該知佢中意你，係咪?不過以後既未來係好睇你地兩個人之間既相處......」
「我都唔知.....」呢一刻我想自己冷靜下，眼紅紅既我起身衝左出去走廊廁所，眼角餘光我察覺到健人既注視，但我真係唔想再諗。

阿湯追左過黎，同我一齊係廁所。「睇黎你比我更加唔OK渦，同我講，我聽你呻。」
「我好驚同佢係一片空白呀......我地無可能架...但佢唔放棄，我可以點?」我淚眼婆娑咁同阿湯講。
「我識唔識佢?我幫你地?」
「識都無用，問題係我自己到。」我覺得我地唔襯，我將所有有關覺得阻礙我同健人一齊既原因全部話曬俾阿湯知。
阿湯聽完即刻話，「你知唔知你已經好好彩，你地互相中意大家，仲有咩好顧慮?阿君都話未來既野話唔埋呀，你應該俾個機會佢。」

「無了，我戈晚已經同佢講當佢咩都無講。」阿湯聽完我講真係一副俾我打敗既樣，極度無奈。
「我決定要幫你地。」阿湯決定今日放學即刻開msn搵健人。

[member］Haha 我個case又係玩過塔羅 又係差唔多嘅result [/member]

咁都幾似喎

留個名先

Lm 淨係古黎？

係小妹自己既真人真事

好想快啲繼續睇！

塔羅牌的答案(下)
阿湯其實自己都唔係好開心，因為佢都中意緊一個人，而戈個人，由頭到尾都無同佢承認過D乜，但係阿希唔同，最起碼佢兩個極大可能都中意緊對方，而且，佢地兩個都係自己好朋友，所以阿湯決定左要幫下佢地。

即日夜晚，阿湯ON左MSN，佢見到健人online緊。
「嗨，健人，你同阿希點呀?」阿湯單刀直入。
健人見到MSN既內容即刻大嚇親，點解阿湯會知，係咪自己平時既目光太明顯。
「唔明你講緊咩」健人決定扮傻先。
「做乜鬼呀你，我知你中意阿希。」健人十五十六，究竟我係點俾人知。
「你知唔知阿希今日喊過黎。」阿湯繼續MSN佢。
「我見到佢眼紅紅咁出左班房，但我唔知佢發生咩事。」健人打字戈陣又諗返阿希日頭，個心開始唔舒服。
「我地今日玩塔羅牌，阿希問既問題同你有關。」阿湯好想健人行出第一步。
「佢都唔中意我。」健人諗返SMS戈句就心痛到一個點。
「你知唔知點解佢喊，因為佢抽到戈張牌既解讀係空白，佢驚以後同你會無疾而終。」健人見到阿湯同自己講呢D，個心跳得好快，佢緊張到開住冷氣都出汗。
阿湯都同左健人講阿希既顧慮，呢個時候，健人真係好想快D見到佢，好想同佢講佢一D都唔介意。
佢等唔切了，佢決定再同佢表白多次。
佢即刻開MSN搵阿希，因為佢實在好無膽，所以只好係MSN再表白。
「過左成個月啦，我地無再傾過計....」健人忍唔住想快D講，但佢知唔可以太心急，佢驚嚇走阿希。
「我地係朋友呀，你可以搵我傾架。」阿希唔知健人已經知道曬，所以佢 既回覆好得體。
「我愈來愈中意你，我可以點算......」打呢句戈陣，健人眼角不自覺朦朧左一片。
「我唔想知......」見到阿希既回覆，佢知佢個心好亂，一定係覺得自己細過佢，所以選擇逃避。
「我完全無介意過，我已經知道曬，阿湯唔講我係咪就要錯過你?」健人忍唔住激動。
「我第一次追女仔，我唔識點令你相信我，但你信我，我係認真架。」阿希個心好亂，佢都唔忍心傷害佢，自己都好似由知道健人開始中意自己之後，個心都開始好奇怪，我唔知呢D係咪叫在意。
「咁你想點?」
「你可唔可以做我女朋友?」健人終於鼓起勇氣再問多次。
過左十幾分鐘，阿希終於覆左。
──「嗯。」
健人開心到喊左，呢個係佢第一次拍拖.......

---------------------------------------------------------------
題外話
大家相唔相信有D人第一次拍拖就可以拍到結婚? 事實係有既
但都有好多女仔覺得，同第一次拍拖既男仔一齊會辛苦好多，因為調教完就已經唔再屬於自己...

我信呀 兩邊一齊努力未得

公開戀情(上)

──「嗯。」經過呢一個月既無視，我先發覺自己無想像中咁完全唔留意佢，可能因為係同班同學，根本無辦法去忽視佢既存在......

姊弟戀唔係每一個人都接受到，我仲係為緊塔羅牌既預測感到好難過，應承左健人做佢女朋友之後我就off左MSN，上床訓覺，但其實訓唔着，個心好亂，究竟我應承佢，係啱定唔啱?

當我諗緊戈陣，電話有新sms──「我仲覺得似發緊夢，我好開心你會應承我，我會做一個好男朋友。」
「未來既嘢，邊個都話唔埋。」呢句係我真心話。
「你信我，唔好信塔羅牌，我唔想你唔開心，唔想你喊。」好易感動既我睇完又眼濕濕，希望啦，我喺心入面同自己講。

第二日，健人班兄弟知道左佢拍拖既事，因為佢同同班兄弟一齊返學戈陣係咁sms，所以俾佢地發現左。但係大家都唔知係邊個女仔，健人好易面紅，俾佢地追問左一陣，即刻又紅都面曬。

「你地俾我問左佢俾唔俾我講先啦，我驚佢嬲我自把自為一個人咁公開。」我離遠睇到佢目光望過黎。D同學順住佢既目光望過黎我呢邊，大家起哄話，「係咪阿圈圈呀?之前佢情人節送過朱古力俾你嫁渦。」

原來佢有收過女仔既情人節朱古力......

新讀者 留個名

好耐好耐冇update過啦....
最近睇一個真人故（Jessie同James既故事）太過觸動，先再令我打埋落去，打打下，都係用翻書面語好D.....好啦去文！
------------------------------------------------------------------------------------

終於等到妳差點要錯過妳
在最好的年紀遇到妳
才算沒有辜負自己

〈終於等到你〉

【公開戀情】下集
放學回到家，我如常開了msn，看到健人在線，我下意識把msn狀態改了隱身。也許，我介意他隨便接受其他女生的情人節巧克力吧！這一刻的我，只想靜一下，不想他知道我在線。
——MSN傳來震動
——MSN傳來震動
——MSN傳來震動
連續三次，我知道是他。
「你係咪嬲咗呀？><」
「唔好唔應我啦，我想知你諗咩呀。」第一次戀愛的他，竟然連取悅自己愛的人都不懂，越是這樣問，我越不想理。
「有咩好嬲？」坦白說，可能我太死心眼。我以前也沒有怎麼真實地戀愛過。
「嬲我收人地朱古力，嬲人地話其他人係我女朋友。」看到他的回覆，我默認了，可我不知道怎麼回覆他。
「不如我地公開呀？」本來喝著水的我在看到訊息的下一秒後差點嗆到，立即放下水杯。
「你講笑咋嘛？」我緊張起來，如果公開了，明天班上、或是全級肯定會轟動，Facebook剛盛行沒有幾年，很多人都是從facebook上知道其他人的消息。

「我認真呀。今日係5月20號，我想你以後都記得呢一日。我地公開啦，呢次雖然係我第一次拍拖，但我真係想同你一直行落去……」看到這裡，我眼前頓時模糊了，我曾經以為，幸福不會來得這麼快。
「好，咁你set 啦。」我鼓起勇氣，公開就公開吧，或許不是一件壞事呢。
我跟健人在Facebook上設置好感情狀態後還沒有一秒，排山倒海的留言和攢好一直上升，我有點怕這種關注度，不太敢繼續看，便關掉電腦了。
「聽日點算好，就咁睇facebook都已經咁，聽日我地俾人圍都似……」我默默地擔憂著明天回校的情況。
「唔怕，大方D講我地一齊咗咪得。宜家公開咗就冇人可以係我手上追走你。」我不禁對著手機翻了白眼，說著容易，明天的事還是明天再煩吧。

終於有文

SOR啊我強迫症發作睇返之前既文覺得好亂
所以開左新post重新編排過
抱歉

大家睇呢個⬇️

《愛情中嘅所謂equilibrium究竟可以last幾耐》（強迫症因格式問題重開）

好啦，呢個Post又作廢啦
因為樓主我覺得今次呢個post打得太唔注重排版同章節啦！
所以重新開左新post
大家如果想繼續睇阿希同健人既故事，可以click下面條link繼續睇文

《愛情中嘅所謂equilibrium究竟可以last幾耐》（強迫症因格式問題重開）

仲寫緊

等我得閒過去睇下